點解東鐵唔可以整幕門？

有人話係彎位問題 但其他彎嘅站都有幕門

其實講過好多次了.... 東鐵黎緊轉新車，門位會唔同，所以會換左車先有機會....

月經post

因為䦨鐵要平過閪鐵

分流

因為方便啲大陸人跳落去搏拎賠償

段片資訊唔錯
但做乜鳩剪到咁，講10秒廢話
然後D重點眨眼閃過

唔係話加就加 東鐵月台受唔到幕門loading
加工字都要加到2046

識分幕門同閘門未？

sor

[edit]

完整嘅邏輯係MTRCL要嘅係單一門位閘門+東鐵綫未來只會一款新車，所以等埋換車先做，唔係講冇可能符合到
講機會（唔知點解要講到「有機會」，「時機」就啱）要即刻有一款多門位閘門兼容新舊車係設計到，但唔值得為咗即刻開始工程用得個一時（假設及時投入到）而要畀多啲錢買
次要嘅係呢啲未必合MTRCL既有要求，而且可能要訂造（月台改建安裝時間大家都知要預）
如果唔講錢要巴閉炫耀主義疊馬嘅話，五年前開始日本已經有技術，撚知龜鐵沙中線連東九龍段都會delay咩

閘門唔會起架喇
20年前拖到而家都唔起
又話等埋沙中線
點知沙中線攪成咁

要起既一早用緊
起碼有10年用左

而家閘門等多10年都未知有冇

其實我講「有機會」係包含埋MTR 基本決定，唔係講緊技術做唔做到.....

你講左咁大段野，都係講緊MTR 唔會係換車前整幕門/閘門.... 咁同我講之後先有機會基本上相同.....

不如你話點解條GAP唔可以整細D

東鐵月台幕門工程計劃

東鐵月台閘門工程計劃已經展開

睇人地港鐵的計劃和時間表啦

本來2019年
現在又Delay到2021年